想del post

國歌法暫緩，港島手足快啲散

對唔住係假消息太快冇睇清楚